[I/A] 有冇巴打仲有玩誅仙? 年度改版雲夢川出左

睇新聞見到年度改版
出左雲夢川職業
又心思思想回鍋 想玩下呢D仙俠RPG手機GAME
唔知玩咩SER好之前改版
有冇巴打宜家仲玩緊

改版影片:

GOOGLE下載:

ITUNES下載: